{
  "id_query": "17663447",
  "total": 17479,
  "total_current": 200,
  "max_score": 33.334496,
  "origin_question": "Cho mình hỏi đt này có hỗ trợ 4g k",
  "hits": [
    {
      "score": 19.458738,
      "id": "17461835",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bản 32gb này có hỗ trợ 4g hok vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có hỗ trợ 4G ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.215069,
      "id": "22235586",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng đt này có hỗ trợ lãi suất 0% ko e?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.750053,
      "id": "31275491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ trả trước 0 đồng k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này có hỗ trợ chị mua trả góp 0đ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp thêm thời gian góp cùng giấy tờ hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.572384,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.430754,
      "id": "27599749",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thegioididong có hỗ trợ cắt sim nano miễn phí k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có cắt Sim Nano Miễn phí anh nha. Anh đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.435736,
      "id": "28956066",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hỗ trợ sim nào 4g vậy ad, có hiện lên 4g ko hay h+ và LTE ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại  này có hô4 trợ sử dụng mạng 4G ạ, tùy vào khu vực cũng như gói cước bạn đang sử dụng trên sim mà có thể hiển thị là 4G, H  hoặc LTE bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.293945,
      "id": "22820284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phẩm này ko còn hỗ trợ trả góp 0% nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này hết gói lãi suất 0% rồi anh nha , anh cập nhật web vào ngày mai để biết chương trình tháng 11 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.286161,
      "id": "21100044",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ dùm mình trả góp sp này",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể cung cấp cụ thể giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.108963,
      "id": "28167232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hỗ trợ đổi máy không Ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới ở bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng (rơi vỡ, vô nước, trầy xước...) thì bên e có hỗ trợ mua lại (có mất phí) anh nha. Anh có thể thông tin thời điểm cụ thể và giá máy anh mua để bên em hỗ trợ tính giá giúp anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.964167,
      "id": "27762912",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn hạ ios11.4 xuống 11.3 bên mình có hỗ trợ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là IOS hện tại thì không hạ cấp được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.8790455,
      "id": "31588178",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi mk ko mua đt ở tgdd nhưng mua phụ kiện mk có thể hỗ trợ về đt đc ko ad",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần hỗ trợ điều gì về điện thoại ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.812857,
      "id": "22418259",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có hỗ trợ trả góp 0% k ạk",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ạ, anh trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.684631,
      "id": "24274572",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ lãi suất 0% không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.639064,
      "id": "28621634",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bảo hỗ trợ 4G mà em dùng sim 4G thì nó chỉ hiện mạng 3G ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > bạn chọn LTE hay 4G xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.629986,
      "id": "27552494",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng đt ip 6 bản ios11 thấy ngôn bin kinh quá vậy thế giớ di động có thể hỗ trợ ha cấp về ios10 đk k mình thấy trên youtobe có hỗ trợ đk từ ios11 hạ cấp về ios10 đó mong QTV hỗ trợ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này rất tiếc là hiện hệ thống Apple đã khóa hạ phiên bản cho máy rồi nên không hạ được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.478633,
      "id": "18623070",
      "field_search": "question",
      "question": "K có ai hỗ trợ nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.263761,
      "id": "25712234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên bạn có hỗ trợ phá tải khoản icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258716,
      "id": "24369298",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có hỗ trợ thay pin cho iphone k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.246981,
      "id": "22057619",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ ios11 xuống 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mang máy đến siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.182643,
      "id": "21877374",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ ios 11 xuống 10.3 k ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ cấp điện thoại nên không thể hỗ trợ chị được ạ. Ngoài ra hãng có thể sẽ từ chối bảo hành nếu máy có lỗi do người dùng can thiệp vào hệ thống máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.008206,
      "id": "18551555",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ micro hdmi không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB để kết nối với HDMI thì bạn phải có thiết bị Apple Tivi hoặc Adapter chuyển đổi Lightning sang cổng HDMI Apple nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.004928,
      "id": "20016514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pà iphone 6 đã ra mắt lâu thì nó có đc hỗ trợ lâu nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em chưa hiểu ý anh lắm ạ. Anh có thể nói rõ hơn để bên em có cơ hội hỗ trợ thông tin đến anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.982082,
      "id": "21118206",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e đang sài sim viettel 3g và muốn nâng lên 4g thì ở tgdd có hỗ trợ nâng sim 3g của e đang sài lên 4g được k ạ ... hay phải bắt buộc mua sim mới 4g ở tgdd ạ",
      "answer": "Chào anh ThịnhBên em có hỗ trợ chuyển sim 4G Viettel ạ. Anh đem cmnd ra Thegioididong.com cho nhân viên hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.837475,
      "id": "20953627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy có hỗ trợ cảm biến con quay hồi chuyển k ạ",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.810267,
      "id": "27535193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 32g được apple hỗ trợ lâu k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ lâu ạ, sản phẩm trên được apple hỗ trợ tầm khoảng 1 đến 2 năm nữa nên anh yên tâm về vấn đề này nha.Chúc anh buổi chiều vui vẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.805113,
      "id": "19852011",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ cài jaibeack k ạ",
      "answer": "Chào anhRất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ jaibreak Iphone nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.799139,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.747448,
      "id": "29763739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh!Hiện tại FeCredit đang có gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng 910.500₫ trong 6 tháng và lãi suất 0%. Để tham gia gói trả góp này anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), Hộ Khẩu/Giấy phép lái xe. Nếu như anh hài lòng với gói lãi suất trên thì anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ mình anh nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.741419,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.590693,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530024,
      "id": "22151544",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có hỗ trợ len ios 11 ko",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên có thể cập nhật lên iOS 11 anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.523605,
      "id": "22997378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ đây gần tết bên mình có hỗ trợ trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em chưa có thông tin cụ thể từ đây đến tết chị nha, nếu còn hàng bên em vẫn hỗ trợ trả góp ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.482486,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.477605,
      "id": "28851129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ không ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone là mặc định nhà sản xuất không hỗ trợ thẻ nhớ ngoài nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.299625,
      "id": "19258050",
      "field_search": "question",
      "question": "có hộ trợ 4G ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì sản phẩm này có hỗ trợ mạng 4G anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2735,
      "id": "26682670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có hỗ trợ xuống phiên bản ios cho iphone không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ cấp IOS do hiện tại máy bạn bắt buộc chạy ios 11.3 và không hạ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.188294,
      "id": "17736564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ góp trả trước 0d phải không ?",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này có hỗ trợ góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit nha anh. Để góp thì anh cần đủ 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha anh. Anh có đáp ứng điều kiện này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.178939,
      "id": "24291846",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này k hỗ trợ trả góp lãi suất 0% à shop?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.158465,
      "id": "32241065",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có hỗ trợ hdmi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là có hỗ trợ kết nối HDMI nhưng bạn phải sử dụng bộ chuyển đổi  thì mới được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.136917,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120259,
      "id": "21135719",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hỗ trợ restore iphone k ạ? Mình đang dùng iphone 4s ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì có thể mang máy đến siêu thị bên mình để được kiểm tra trực tiếp trên máy sau đó sẽ thông tin có hỗ trợ restore lại máy không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0730915,
      "id": "31378758",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có hỗ trợ thay pin cho ip6 k , giá là bnhieu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay pin anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh biết nha.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.062963,
      "id": "24479676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 16 và 32 Gb có hỗ trợ HDMI phát trên tivi k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.05135,
      "id": "23459013",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k hỗ trợ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với câu hỏi của anh thì bên em vẫn đang xử lý đó anh nha. Anh vui lòng đợi bên em thêm một khoảng thời gian để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.950721,
      "id": "30440610",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ  trả trước  0 đồng K ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ, nếu anh có CMND, hộ khẩu, Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.946289,
      "id": "22894969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có hỗ trợ tải nhạc về máy ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tải nhạc về máy iPhone 6 32GB thông qua ứng dụng như Zing mp3 được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.921598,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.888589,
      "id": "24496856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 apple hiện giờ có hỗ trợ hạ cấp  ios nữa ko ạ. E nghe nói iphone 5 s có hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình truy cập  sau đó chọn dòng điện thoại bạn muốn kiểm tra và kiểm tra xem Apple còn cho phép tải về và hạ xuống không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7994,
      "id": "29899349",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có hỗ trợ mic ngoài quay phim  ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có hỗ trợ mic ngoài thu âm quay phim anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7994,
      "id": "27769225",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 này có hỗ trợ mạng 5G không QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nhà sản xuất không cung cấp thông tin khả năng sử dụng 5G của máy nên chưa có thông tin hỗ trợ.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.786623,
      "id": "31029099",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hoi iphone 6 có hổ trợ 4G kg vây",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có hỗ trợ 4g, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.739917,
      "id": "26663715",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ trả góp 18 tháng k ạ",
      "answer": "Chào anh,công ty tài chính có hỗ trợ anh góp trong 18 tháng đó ạ. Hiện anh bao nhiêu tuổi và anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728251,
      "id": "22186896",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có hỗ trợ trả trước 0đ kO ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728251,
      "id": "20963905",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có hỗ trợ gói 0 đồng ko adm",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7092285,
      "id": "27647248",
      "field_search": "question",
      "question": "ko hỗ trợ gắn thẻ nhớ nếu đầy bộ nhớ đt thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bắt buộc bạn phải xoá bớt ứng dụng trên máy hoặc chép hình ảnh, video vào nơi lưu trữ khác như iCloud hay máy tính bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.624033,
      "id": "26149141",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.574225,
      "id": "23333729",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ chụp xóa phông k ad",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên không có khả năng chụp xóa phông chuyên nghiệp nhưng cũng có thể chụp xóa phông bằng cách để gần chủ thế, lấy nét và bấm chụp, phông sẽ được xóa khá mù mịt nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.565939,
      "id": "24613323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tgdd có hỗ trợ nâng cấp lên ios 11 k ạ mk k mua máy ở siêu thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình vẫn hỗ trợ nâng cấp phần mềm cho máy bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình giúp bạn cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.562992,
      "id": "20044922",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi ip 6 32gb có thể hỗ trợ lên ios nào dc  ?",
      "answer": "Chào bạn,Cho tới hiện tại là  máy được cập nhật iOS 10.3.2, sắp tới là iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.555094,
      "id": "25928748",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy có hỗ trợ tạo tk icluod k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh mua sản phẩm Iphone 6 32gb mới bên em sẽ hỗ trợ cài đặt giúp icoud giúp anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.545704,
      "id": "30211840",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao đt của e không có mục chon mạng 2G 3G 4G vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này còn tùy vào phiên bản hệ điều hành IOS anh sử dụng cũng như nhà mạng anh đang sử dụng anh nhé, anh có thể giúp em tắt chuyển vùng dữ liệu sau đó chọn vào mục bật LTE xem có không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.544959,
      "id": "17610556",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ 1 đổi 1 trong 12 tháng không",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy được bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 đổi 1 trong tháng đầu nếu có lỗi kỹ thuật ạ, các tháng sau nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ gửi lên trung tâm bảo hành kiểm tra sữa chữa ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.538167,
      "id": "29479145",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần được hỗ trợ ạ...0943991322",
      "answer": "Chào anh Không biết anh cần hỗ trợ gì ạ , anh nói rõ hơn em hỗ trợ nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.534745,
      "id": "18631199",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả tiền bằng thẻ atm k ạ",
      "answer": "Chào anh! Bên em có hỗ trợ thanh toán tiền bằng thẻ atm anh nha. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.482048,
      "id": "21610921",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc khi tham gia mua trả góp cho sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  không có gói lãi suất 0% ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể tham gia với các gói lãi suất khác anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.474468,
      "id": "31164189",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bn có hỗ trợ độ trái táo phát sáng cho iphone 5s k",
      "answer": "Chào anh.Dạ Thegioididong.com không hỗ trợ độ sản phẩm anh nha, mong anh thông cảm,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.442261,
      "id": "28179527",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này hd saigon ko hỗ trợ sao",
      "answer": "Chào anh, Hiện có công ty HDSaiSon hỗ trợ mua góp anh nha , nhưng anh phải ra siêu thị Thegioididong.com mới được hỗ trợ góp anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.369394,
      "id": "24491248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e hỏi đt này có đc mua trả góp 0%  k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.355026,
      "id": "28508538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ 4 điểm k vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.355026,
      "id": "23274113",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ hạ ios 11 xuống 10.3.3 k ad",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.30702,
      "id": "28640022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em 19 tuổi có hỗ trợ trả góp 30% không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 tuổi thôi, hay anh nhờ người thân hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2717905,
      "id": "25978277",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hỗ trợ mấy năm nữa vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin về vấn đề trên anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.259591,
      "id": "23230568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình cài sẵn ios 11, mình k biết chức năng chỉnh tông màu của màn hình cho bớt ám vàng chổ nào. Tgdd có hỗ trợ xuống ios 10 k. Cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple không còn cho hạ xuống iOS 10 nữa nên không xuống được bạn nhé .Để chỉnh tông màu màn hình bạn vào cài đặt > màn hình và độ sáng > Nigh Shift > tắt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.250863,
      "id": "24942044",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s/se không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.229004,
      "id": "27212573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật phần mềm lâu dài không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không có kế hoạch này từ nhà sản xuất nên không có thông tin hỗ trợ bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.215672,
      "id": "21503084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn được hỗ trợ lâu không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 còn được Apple hỗ trợ rất lâu nữa nha bạn, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.176282,
      "id": "31549553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có hỗ trợ thay pin iphone ko ad",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc tại Thegioididong chưa hỗ trợ thay Pin iPhone anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.111939,
      "id": "22330027",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này còn được hỗ trợ bao lâu nữa qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này mình nghĩ là còn được hãng hỗ trợ 2-3 năm nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.098039,
      "id": "28756421",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ thay pin iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone 6 ạ, nếu máy bạn mua tại hệ thống Thegioididong.com bạn có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp bạn chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.07241,
      "id": "21189419",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này nó có tiện để hỗ trợ đi du lịch hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang được nhiều khách hàng tin dùng, sản phẩm này anh có thể mang đi du lịch anh nhé.Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.060611,
      "id": "28643034",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa,Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em vẫn còn kinh doanh anh nha , anh cần hỗ trợ gì ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.040786,
      "id": "19908094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua 1 con vivo x9 plus bên nước ngoài không có hỗ trợ tiếng việt vậy trên tgdd có cài đặt được tiếng việt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ uprom nên bạn có thể mang đến các cửa hàng điện thoại xách tay để được hỗ trợ nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.039272,
      "id": "22106034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên thế giới có hỗ trợ từ IOS11 xuong ios 10 khong",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không hỗ trợ hạ cấp ios bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.036524,
      "id": "21426424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb có hổ trợ 4G ko QTV",
      "answer": "Chào anh NamMáy Iphone 6 16Gb vẫn hỗ trợ 4G anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.999073,
      "id": "23014375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mang iphone 6 và cục pin của nó đến tgdd thì ở đây có hỗ trợ gắn vào giúp mình không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.990551,
      "id": "18486973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này có màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com có màu vàng đồng anh nha. Màu này đẹp và sang đó ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.98656,
      "id": "32020330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có hỗ trợ trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể không trả trước, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.98656,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949625,
      "id": "30311850",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bên mình có hỗ trợ phụ kiện gì thêm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ khi mua sản phẩm này, hãng có kèm theo Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949625,
      "id": "27732454",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ ios 11.4 xuống 11.3.3 ko Ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại IOS không hỗ trợ hạ cấp IOS bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.938309,
      "id": "19657518",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi la bên mình có hỗ trợ vệ sinh màn hình bị dính bụi vào bên trong k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ vệ sinh màn hình bị dính bụi bên trong anh nhé. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.91107,
      "id": "29594999",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi bên a có hỗ trợ thay vỏ ip 6 Gold không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến anh được, anh có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com anh có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình anh nhé Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90713,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.861005,
      "id": "24611091",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hỗ trợ mua trả góp như thế nào vầy shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0- 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.789799,
      "id": "18494132",
      "field_search": "question",
      "question": "Công ty homcôdet k hỗ trợ trả góp à",
      "answer": "Chào anh !  Hiện HOMECREDIT có hỗ trợ trả góp cho sản phẩm anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.789365,
      "id": "26494488",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhận Viên hỗ onl ngta hỏi k trả lời toàn k mun chat là nhân Viên tấn cường hỗ trợ onl á",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, em thay mặt nhân viên trên gửi đến chị một lời xin lỗi ạ, chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.756692,
      "id": "27552187",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thắc mắc dòng Ip6 này cà dòng samsung A 2018 dòng nào hỗ trợ chơi game mượt vậy ?",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin cụ thể dòng A 2018 bạn cần so sánh là sản phẩm nào để bên mình so sánh giúp bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.723513,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.723262,
      "id": "18428522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Iphone 6 có được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.70471,
      "id": "17773159",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ olnine",
      "answer": "Chào anh, Anh cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.68788,
      "id": "27276274",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi khi xạc đt này mà nó nóng quá. Có bị sao k",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.672306,
      "id": "26025682",
      "field_search": "question",
      "question": "Homcredit có hỗ trợ trả trc 30% với lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ gói lãi suất 0% của Home Credit chị cần trả trước 50% khoảng 4.245.000đ mới được nha chị, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 562.500đ nha chị, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.612481,
      "id": "31507413",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng có hỗ trợ thay pin cho dòng iphone 6 k ạ có thì bao nhiêu ạ ???",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu sản phẩm đó được mua bên Thegioididong thì anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy qua Trung tâm bảo hành của Hãng nhằm thay Pin mới anh nha . Phí sẽ được Hãng báo sau ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.595121,
      "id": "21831094",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hỗ trợ thay màn hình ko qtv mình mua máy ở f.p.t",
      "answer": "Chào anh.Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nhé, nếu anh muốn thay màn hình anh vui lòng liên hệ hãng giúp em anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.591874,
      "id": "23852466",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khi em mua iphone6 tại TGDĐ thì k biết nhân viên bên mình có hỗ trợ tạo tài khoản id apple k ạ ! tại em k rành về iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi mua sản phẩm, thì bên mình sẽ hỗ trợ và hướng dẫn bạn tạo ID Apple nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.524877,
      "id": "17686239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi?  Bên tgdd không hỗ trợ trả góp 0% nữa à??",
      "answer": "Chào chị,Bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào từng sản phẩm và từng thời điểm. Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.449868,
      "id": "22043238",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ở TGDĐ không hỗ trợ dán cường lực vậy khi em đến mua ĐT em đem theo miến cường lực nhờ mấy anh dán giùm em đc k ạ!",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại trường hợp này bên em không hỗ trợ anh dán được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.42663,
      "id": "22369829",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 hở sáng màn hình một tí thì có sao không? Thế giới di động có hỗ trợ sửa chữa ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.418186,
      "id": "29675814",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có hỗ trợ tự động ngắt điện khi sạc đầy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có hỗ trợ tự ngắt sạc khi sạc đầy bạn nhé. Tuy nhiên để tránh nguồn điện áp không ổn định làm ảnh hưởng đến máy thì tốt nhất khi sạc đầy bạn nên ngắt nguồn sạc nha. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.371275,
      "id": "22419343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần hỗ trợ",
      "answer": "Chào anh  Không biết anh đang quan tâm và cần hổ trợ thông tin nào về sản phẩm iPhone 6 32GB này ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.368809,
      "id": "24173895",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv, cho em hỏi tí, là bên hệ thống của mình có hỗ trợ làm lại sim viettel không ạ ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ làm lại sim Viettel chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.352374,
      "id": "30600131",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32GB cũ có hỗ trợ mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ, anh vui lòng cung cấp mã sản phẩm anh quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.336782,
      "id": "25682377",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp 0đ hk z",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ đó ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.257373,
      "id": "22901810",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 hỗ trợ trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp 0% anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.254357,
      "id": "24617827",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chưa hỗ trợ thay pin cho máy nhé. Nên vấn đề này bạn có thể liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để tư vấn cho bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214167,
      "id": "22035294",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi cần hỗ trợ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh cần hỗ trợ vấn đề gì ạ có thể thông tin cụ thể hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.192141,
      "id": "20258592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói hỗ trợ nào dành cho tân sinh viên không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm không có gói hỗ trợ nào cho sinh viên anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.186768,
      "id": "27354805",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là giờ iPhone 6 32GB này không còn hỗ trợ trả góp 10-20% nữa hả AD",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại website có lỗi thông tin về mua góp đó ạ mong anh thông cảm cho em xin họ và tên số điện thoại để bên em chuyển thông tin để nhân viên hỗ trợ tư vấn anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.161761,
      "id": "18116316",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn jailbreak iphone, liệu mang ta thegioididong có hỗ trợ jailbreak không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình hiện tại không hỗ trợ Jailbreak bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.160963,
      "id": "28112351",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di dộng có hỗ trợ tải nhạc chông mới của ip cho người dùng k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có ạ; bên mình vẫn hỗ trợ tải và cài đặt nhạc chuông cho máy iPhone bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.160341,
      "id": "20635520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu giờ mua IPhone 6 thì khoảng chừng nào thì Apple hết hỗ trợ ạ nếu Apple ngưng hỗ trợ IPhone 6 thì có sử dụng đc nữa ko",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này hiện tại Apple vẫn hỗ trợ cho iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm, và nếu Apple có ngững hỗ trợ thì bạn vẫn sử dụng máy bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.152996,
      "id": "24662708",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 16GB có hổ trợ trả trước 0% k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ mình trả trước 0 đ anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredti sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.144801,
      "id": "25067024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 5 bị vô hiệu hóa tgdd có hỗ trợ được không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.135961,
      "id": "22088374",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi tải nó bắt như này thế giới di dộng hỗ trợ em cài được k ạ",
      "answer": "Bạn nhập thông tin để hoàn tất tài khoản apple ID này rồi sử dụng tiếp bạn nha, do tài khoản chưa điền đầy đủ thông tin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.121081,
      "id": "26099393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có hỗ trợ thay pin không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị không có hỗ trợ thay pin chị nha , chị liên hệ với hãng để được hỗ trợ thay pin chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.116191,
      "id": "21793271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDĐ ở Thanh Miện - Hải Dương có hỗ trợ mua hàng thanh toán bằng thẻ Visa ngay tại quầy không vậy ?",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh thanh toán bằng thẻ visa tại quầy thì bên em có hỗ trợ anh nhé, nhưng anh sẽ không được giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.107684,
      "id": "19281004",
      "field_search": "question",
      "question": "Qyv cho mình hỏi đt này chơi liên tục trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này nếu bạn chơi game liên tục sẽ tầm khoảng 2.5 - 3 tiếng bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.102516,
      "id": "22106562",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho hỏi m có iphone bạn gửi từ nhật về thì chỗ bạn có hỗ trợ chạy lại phần mềm mở khóa k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.101599,
      "id": "23975362",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , LTE chính là kết nối 4G bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.073413,
      "id": "23195416",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 Ios 11 giờ giảm xuống 10 dc k ạ không biết tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống 10 dc k",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ hạ cấp IOS rồi nên không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.040901,
      "id": "18232662",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp o% không z",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được anh vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.023894,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.960591,
      "id": "23975372",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể yên tâm LTE chính là 1 tên gọi khác của mạng 4G bạn nhé, 1 số dòng máy sẽ hiện 4G còn 1 số dòng sẽ hiện LTE nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.939913,
      "id": "23975367",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ký hiệu LTE của máy cũng là 4G bạn nhé. Nên là bạn có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.919435,
      "id": "21139325",
      "field_search": "question",
      "question": "bên  mình có hỗ trợ đối với dòng iphone 6 32GB loại 99% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dương,Em chưa hiểu câu hỏi của anh lắm ạ. Không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.885746,
      "id": "21780581",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.873685,
      "id": "22622225",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32gb có hỗ trợ trả góp 0% không vậy.và chương trình trả góp 0% âp dụng đến khi nào vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% áp dụng đến 31/10/2017 ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.853511,
      "id": "22181700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình bảo hành phần mềm như thế nào ak? E vừa lên ios 11 nhưg k thích giao diện nên muốn quay về ios10. Bên mình có hỗ trợ bảo hành cái đấy k ak?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều hành iOS tại cửa hàng nha. Bạn có nhu cầu thì có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.852924,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.835035,
      "id": "18731818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone còn đc hỗ trợ nâng cấp ios trong vòng bao nhiu lâu",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone nếu đã được hỗ trợ nâng cấp bản mới nhất cho hệ điều hành IOS em không thể có thông tin chính xác thời gian hỗ trợ đâu anh nhé. Nhưng hầu hết với các bản cập nhật khi ra mắt sẽ không mất đi đâu anh ạ. Anh có thể cập nhật sản phẩm bất kỳ lúc nào anh thích anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.828911,
      "id": "26847587",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch hỏi ip 6 32gb có hỗ trợ mua trả góp 0% ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không còn gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.767306,
      "id": "25195547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ phím home ảo không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.766185,
      "id": "22745336",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có hổ trợ thay mặt kính đt ip ko zây Nêu có thì cho e hỏi thay mặt kính ip 6 giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không có dịch vụ thay Mặt kính iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.75939,
      "id": "18427863",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả trước 0 đồng không add",
      "answer": "Chào anh ĐạtHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit gói này anh cần đủ 20 tuổi trở lên có đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện thì tham gia được rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.753876,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình mua đt vẫn còn bảo hành khi mình lên thay pin cho đt có đc ko ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu sản phẩm pin lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm còn thời gian bảo hành thì hãng sẽ hỗ trợ anh nhé, nếu không thì khi thay anh sẽ mất phí ạ, anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ hoặc anh có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com nếu anh mua tại Thegioididong.com bên em sẽ gửi hãng hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.65777,
      "id": "22778280",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi chut nhe cua hàng mk co hỗ trợ hạ ios11 xuong ios10 k vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 10 hãng Apple đã khóa nên không thể hạ xuống hệ điều hành iOS này được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.636705,
      "id": "27535849",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ góp lãi suất 0% k ạ ? Nếu có thì góp hàng tháng bn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ thông tin anh cung cấp thì anh tham khảo gói trả góp 0% lãi suất từ công ty tài chính HomeCredit là tốt và tiết kiệm nhất anh nha, anh trả trước 3.745.000₫ (50%) và góp mỗi tháng 497.500₫ trong 8 tháng đó ạ, để tham gia anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND và bằng lái xe(còn thời hạn). Nếu phù hợp anh cho em xin thông tin tên và số điện thoại anh để Thegioididong.com hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.635958,
      "id": "29572424",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bê mk có hỗ trợ hạ ios 11 về ios 10.3.3 ko? nếu có là trong bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 rồi nên không hạ xuống được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.629599,
      "id": "26555785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt này có đẹp qua nc ngoài xài đx ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì mọi chi tiết trên điện thoại được làm rất tốt và tỉ mỉ bạn nhé. Bạn có thể mang sang nước ngoài để sử dụng nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.624835,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.579563,
      "id": "26251162",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ hạ từ ios 11.3 về lại 11.2.6 không cho iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 11.2.6 bạn nhé.Bạn tham khảo và làm tương tự theo hướng dẫn tại để hạ nhé bạn.Lưu ý bạn tải firmware là 11.2.6 nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5708685,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.56186,
      "id": "22989882",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là sp iphone 6 32gb này có chương trình hỗ trợ mua trả trước 0d không? Và nếu có thì mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu tiền và lãi suất thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ ạ, tuy nhiên tùy vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp là khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.56142,
      "id": "20161658",
      "field_search": "question",
      "question": "có kính cường lực của đt này k",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ dán cường lực cho máy nha anh! Siêu thị Thegioididong.com chỉ dán chống xước, nếu quan tâm, anh mang máy ra siêu thị để được hỗ trợ anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.542657,
      "id": "19457716",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ?và nếu có em phải trả trước bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.51778,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.452183,
      "id": "27773084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mặt hàng này còn k",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em vẫn còn hàng iPhone 6 ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4335985,
      "id": "32046760",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 ko có hỗ trợ mini chat zalo fb sao?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này chưa hỗ trợ chức năng Mini chat khi sử dụng Zalo anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4335985,
      "id": "27342191",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom credit có hỗ trợ trả trc 10% ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn trả trước 10% với công ty HomeCredit thì vui lòng ra trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ xem sao ạ. Do gói này tỉ lệ duyệt cực thấp nên bên em không hiển thị trên website luôn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4335985,
      "id": "26882572",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp không cần trả trước không?",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp không đưa trước nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.432764,
      "id": "22843468",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỗ trợ giúp nhé ad xxxx254438",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Không biết anh cần bên em hỗ trợ về điều gì ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.423048,
      "id": "19614186",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ???",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.410473,
      "id": "19357858",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chuyển micro sim sang sim 4g đc ko v ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Nếu anh mua sim viettel tại Thegioididong.com thì trong khu vực tp. Hồ Chí Minh bên em có hỗ trợ chuyển sim thành sim 4g cho anh đó ạ. Còn nếu là sim Mobi thì bên em sẽ hỗ trợ toàn quốc anh nha. Và nếu anh không mua sim tại Thegioididong.com thì anh vui lòng đến trực tiếp nhà mạng để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.352124,
      "id": "26220386",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ tro ben ngàn hàng tecombak ko anh",
      "answer": "chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.352124,
      "id": "17464005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% không vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện vẫn chưa có thông tin chính thức của các gói trả góp cho sản phẩm nên em chưa hỗ trợ mình được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.339556,
      "id": "22152031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua mà cho mình hỏi có thu đt lại để đổi không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Bên em sẽ hỗ trợ đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2923,
      "id": "18186471",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv . Mình muốn đặt hàng mua online ip6 32g. Chuong trình có hỗ trợ gì ko",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi mua sản phẩm này thic hịc sẽ nhận được khuyến mãi ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.265297,
      "id": "26971365",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dùng được 4g ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ 4G nên dùng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}